[A/I] Fate/Grand Order [13] 同所羅門做忌

個標題好撚霸氣

屌咁多個post

點解唔提下梅林

貼完,大家可以走了